係咪bug黎

話說我無啦啦發現回post淨係打個0字係回唔到post
我以為有d咩限制啦 點知我打個1字又出到
想問係咪bug黎

1

0

我都成日出唔到post回唔到post
都係上面寫住回應失敗

00000000

[url][/url]0

Admin俾你嘅暗示

屌你老母

O